香港應該嘗試解放軍治港，放棄特首選舉

老巨認同

人民日報？